Whatsapp 彈apps問題

我係用IOS的 最近一㩒一個group就彈apps 有無人知點解

無人搵你

我係有人搵我但㩒唔到入去應

可能係IOS版本問題，有時d舊版本會彈app
或者whatsapp version唔update

我全部都最新呢
而且係某一啲人係咁